你比一個名詞，我作一個驚慄/恐怖故仔

如題

超短故

盡作

淫娃

月曆

lm

字若

恒管

鳩毛

鮑姐

欣宜

一拳超人

屎

屎眼

689

蝻亞

想睇

「真的有效嗎?」他問。
「你試試不就知道了。」
離開樓上鋪，第二天上學時，他把貼紙貼到鄰座的Rachel的背上。
一個星期過去了，沒有甚麼事發生。
「果然係呃人，邊有咁嘅事?」他自然自語。
生活似乎變回平淡，轉眼間半年過去了。
這個學期完結了，過了漫長的暑假，他回到學校，卻發現學校正被警察調查。
「發生咩事?」他急忙問朋友。
「有人跳樓，好似係Rachel。」
他在人群外張望，見到一張染血的白布，白布下腹部的位置微微隆起。
*****************
深夜，
正酣睡的他不知道，一雙手臂環過他的頸
鮮紅的唇印爬滿他的身體，爬到他異樣潮紅的臉上
一張白臉自被窩中升起
額頭上貼著一張貼紙：
「淫娃」

唔知點解笑咗

名詞

跑車

幾有feel

出題：
連登

今晚打牌

<為保質素, 諗唔到好故唔會夾硬作....>
#002 月曆
「唉，今個月都係冇陪到阿女去玩。」阿志歎了口氣，將二月份的月曆撕下。
阿志是一個夜班巴士司機，白天只能休息，根本沒有時間陪伴家人。
下個月吧，他心想，下個月總能請幾天假，把答應了女兒去玩的承諾做到。
已工作十個小時的阿志疲憊地走去沖涼，沒有發現垃圾桶內的被撕下的月曆紙模糊了，慢慢變成他的樣子，紙上的他帶著絕望的神色，張大口仿佛在呼喚甚麼。
而被撕開的地方正好是頸下，慢慢變得暗紅。
*****
十年過去了，阿志的女兒已經長大。
阿志還是在每天清晨時回家，在月尾將月曆撕下。
如果有甚麼變化，就是他頭髮變得更白。
記憶力變得更差。
阿志常常忘了一些生活上的瑣事，也仿佛說服了自己：他真的抽不出時間陪女兒去玩。
*****
三月一日清晨，阿志如常回家。
一陣劇烈的暈眩，
阿志發覺自己貼在牆上，一根手指都動不了。
傳來大門開啟的聲音。
阿志看見「自己」走進家裡，木無表情地來到面前，
把自己的頭撕了下來。
*****
十年，一百二十張月曆。
廢紙箱裡，一張張阿志驚恐的人臉疊在一起。
一陣風吹來，將紙堆吹開。
一張張人臉慢慢變淡，露出最底下一張二零零九年的正常月曆。
房間裡，女孩怔怔地望著一張合照。
當年二月，海洋公園。
陽光下她和父親的笑容，仿佛永遠定在那一刻。

睇唔明唔好睇